有無人都有一個仆街老豆

我衣家淨係想佢快D死

冇